吊奶星 下星期有腎寶同娜璉(deppfades)同JYP爸爸集認哥預告片驚世流出!!!!!

睇預告都已經笑到搞腸沙 睇曬成集笑到嘴歪都似..

娜璉同多腎不和到要jyp親自出嚟幫佢地修補關係

咪黑=,=

強烈要求twice搞榴璉腎寶分隊 主攻綜藝 女人之間嘅drama好睇過韓劇

JYP又消費SP

牙腎好q

榴連

哇正到兩個綜藝擔當

閪女人幾時死

閪璉又被處刑

美❤️

pure

我覺得璉寶年紀大左順眼左好多

腎寶好笑到癲

仙到。。。

腎寶同jyp幾識搞氣氛

娜璉罐頭笑聲

有聲

哇勁能正 勁想fuck她們